# Article D594-3

<div align="left">Pour l'application de l'article préliminaire, les entretiens avec l'avocat ayant un lien direct avec tout interrogatoire ou toute audience, et pour lesquels la personne peut demander à être assistée par un interprète, sont les entretiens intervenant, dans les locaux des services d'enquête, des juridictions et des établissements pénitentiaires, dans des conditions garantissant la confidentialité de l'entretien :<br/>
<br/> 1° Au cours de la garde à vue ou de toute mesure privative de liberté dont le régime est, en tout ou partie, défini par renvoi aux dispositions du présent code sur la garde à vue ;<br/>
<br/> 2° Préalablement à l'audition par un magistrat ou à la comparution devant une juridiction ;<br/>
<br/> 3° Préalablement au dépôt éventuel d'un recours contre une décision juridictionnelle ;<br/>
<br/> 4° Préalablement au dépôt éventuel d'une demande de mise en liberté.<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
</div>
